［青衣撚の午夜凌晨］長發美食城外，仲有無深夜食堂推介？

以前凌晨成日都會落去「長發美食城」食宵夜，
但「美食城」翻新之後，選擇少左好多。
同埋都開始食到厭

唔知巴打絲打們有無好提議，凌晨仲未收鋪。
同埋好食既鋪頭可以建議下

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[red]9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

外賣APP

出去食好似開心啲，已經成日係間屋到

無. 落荃灣唯一選擇黎

荃灣啦

諗定食咩先好出，如果唔係只會又食M記

除左路德圍，仲有無地方係夜收，想食粉面個類

美食城啦

唔該你呀師兄，再諗下想食咩先

除左凌晨，平時有無小店係值得去幫襯

大家可以分享一下